抽獎機 iphone 8 plus 保養問題

早兩日小弟用盡咗十世嘅運氣係公司嘅春茗抽中咗部iphone 8 plus，但係公司唔俾單，想請教巴打們，我呢個情況仲買唔買到apple care？

利申：an機長期用家

點解中咗獎都要出錢買保險？

打電話買好似唔洗單

你可連同全新 iPhone 一起購買 AppleCare+ 全方位服務計劃，或在購買 iPhone 的 60 日內購買：

上網購買 (須核對你的產品序號，並執行遠端診斷程式)
前往 Apple Store (須檢查你的 iPhone 及其購買證明)
致電 (852) 2112-0099 (須執行遠端診斷程式，並提供購買證明)
請參閱 AppleCare+ 全方位服務計劃條款與細則，以了解產品詳情。

因為諗住開封自用，但係無保障好唔安心

長用就買啦

apple care可以淨係用機number買

唔使單

如果真係唔好彩要維修，係唔係要出示買機單？

感謝各位巴打回覆

唔係

因為公司唔俾買機單，唔知維修時要唔要出示

唔洗

你第一年係包保養
買係買第二年
加上爆mon都係要再出錢
除咗換叉電線 用途唔大

Apple保養不嬲都唔洗單，由你Activate 部機個日開始計保養一年

畀返部機人啦

行入apple問職員就ok

呢個年代仲需要單咩